大結局 飛虎之潛行極戰8

預告 下星期一應該有天命

廢BOSS

好老土

笑死 手搶同人地大炮玩到咁耐

呀呀呀呀呀

大聲鳩叫做乜柒
tvb班友以為咁好型 ？

crossfire左 兩個警會互射到

出動 +bbq

波士高皮膚又幾好

紅狼原來廢到咁

Shot your fucking face!!

個手語暗號都未出

求敏奕cap圖

全世界既分子要黎show下
比tvb搞到咁廢

雖然…

有新冒起既恐怖組織,出動ending

可能cut左啦

食g美白jump

條撚屌由出場開始就係咁chok同撚英文
佢死果幕我全家叫好

開槍打車唔打人

食支美白針

根本紅狼同嗰條羅乜勇由頭到尾都中二病

幫你肚腩收細 改善健康

架車係唔係開緊

係，邊忽似恐怖分子

恐怖份子, 飛虎兩邊都無策略, 亂嚟
臨尾, 大家玩飛車, 亂鳩咁射, 無任何策略

好撚尷尬呀！！！！！停啦！！！！！好憎呢d死唔斷氣既場景

急口令？

gvg式 單對單既話應該可以成功殺到黃宗澤同吳卓樣

尾人嫁俾你

高ling中咗槍

中環槍戰送去法國醫院，唔怪得救唔返啦

見到佢戴氧氣罩就諗起呢個場面

最尾唔係二揪一既話紅狼應該可以贏

天命又係膠劇

係港島去九龍城醫院

救護員係紅狼嘅人

想集資拍返套 紅狼前傳

即刻轉行做救護可能避開唔洗坐監

娜姐仲犀利過紅狼

2兄弟個到射左200槍？

死得唔值, 單對單 紅狼贏硬

咁多差佬中槍都係皮外傷

其實棟警察總部真身係邊棟嚟

恐怖份子連一個差佬都殺唔到？

救得返頭先就咪懶煽情啦

食雞粥

班友打車唔打人.......
最尾紅狼走左出黎先被射中

成套野加埋都係死左幾個

雞粥

仲有半集bbq

呢pair完全無feel 夾硬到

陳凱琳幾正

成班差佬開外掛鎖血，唔怪得紅狼鳩叫洩憤

Jeana

王敏德阻人扑野燒春袋

兩兄弟一齊結咪算

最慘係佢

未拍拖但扑過野

文洛好好多

汪子勁呢...

本身明明好勁比呢兩母子搞到變廢晒

結婚一定係一齊搞 老套到震

又真係搞老土double婚禮

滴滴仔都關佢事

植入式廣告水d後生仔當差

最後半個鐘係無劇情

on9 tvb focus結婚 拍拖為扑野ja
好好地為市民服務 唔好亂識女仔抄牌

1-30集都無

頭先missed左，廚神去左邊？

好心唔好咁多老土劇情

插完一個又一個 吳卓對愛情最無說服力

吳唱k真係好靚仔。。

編劇點解會覺得呢 D 劇情吸引呢?

我初時真係以為唱K結局會喺小欖

滴滴仔

使徒2

鷲哥 智雯 阿斌 全部無影

巫婆靚左

志偉 曾國長

呢條靚 臨尾都有一大段

痴線 唱k型到

直升機

伴娘全部大波過新娘

阿哥有得屌阿菲個美麗西

係咪最尾出動

高ling得背脊睇

兩對一齊搞婚禮真係好on9, 現實有無人會咁

賭j都得

無朋友咪要咁

交換咀

工業貿易大樓
新蒲崗譽港灣對面

仲以為交換咀
波士高好落力

跑步球場呢

出動結局

跑咁慢

公式

屌 依家呢班新仔好撚老下

我都rap埋最後一次

飛虎跑得仲慢過樓下運動樓師奶

個結局完美到 冚世界都好幸福

一定係日日day off喺屋企無套中出起碼三次

比大陸人睇係咁上下架啦

吳唱k full 西裝 j死人

大佬d精勁過你呀 廢柴

兩個玩無人機玩到好似隔劍咁

出動

好撚假

直升機好搶鏡

屌最尾架直升機做乜勁

我都想

唔知

最尾架直升機做乜鳩

無啦啦加幕直升機做乜鳩

直升機觀光end

首歌 最後一次

Show多次cg

其實飛虎係咪有直升機

雖然！

譚俊彥個feel好洪永城，啲戲應該會屎
同埋個樣好急屎

飛虎其實根本都唔存在

這結局，太奇怪

又無得睇波士高同卓羲了

套劇前半好過後半

拍埋王敏奕到死得啦

無啦 要珍惜